難以置信 竟然有人廿幾歲仲未去過日本旅行?

話說小弟我個補習呀SIR
今年26歲了 佢幫我補英文的
落左堂同佢傾下旅行野
順便SHOW OFF下我自己經常去日本威下

佢同我講, 佢未去過日本
我即刻笑到必一聲,但怕佢嬲所以忍住唔笑
之後離開左補習社我笑到仆街

竟然有人廿鳩幾歲都未去過日本旅行
佢地一定係死窮撚
好心唔好話俾人知啦
俾人笑架話晒日本都係潮流之都

我未去過日本
最遠嘅地方淨係去過美國

你非洲部落出來架?

跟唔上潮流ON9仔

老美 講出口都嘔心

樓主中學生？

讚成

中學生又如何?
連登立例不允許中學生上嗎?

13個窮酸肥宅給我負評

講起就嬲

我最遠都係上銅鑼灣咋

支持樓主-.-v

去日本猶如生活必需品，有咩好show off

THANKS o-,-o

中學雞偽富二代 我估個補習老師一個月人工都已經可以去超過十次日本

你學咩人上連登論壇?

但他又不去?擺明他是窮光蛋

我都未去過日本，剩係去過歐洲

難以置信 竟然有地球人廿一世紀都仲畀重力束縛

你估人哋好似你中學 咁得閒

咁不如你試下 交屋租 水電 雜費 稅 所有生活所需
跟著你有錢去 我話你勁
PS 係用佢份人工wor 唔準有額外收入

得啦得啦
現在我給一班垃圾窮撚90後圍攻

我講錯說話囉好未?

原來係你
去多幾次旅行就笑鳩我
我以後唔同你補習

唔撚好意思 我00後
思想問題

你真是葉SIR?
隨便吧, 我阿媽會給我找另一個的

一定要去咩

我都未去過日本，去過幾次瑞士咁

再唔撚好意思 歐美日都去過幾次
日本7次以上

好叻叻啊

未去過日本

淨係屌過架妹

中學雞就返香討啦

你話事???

未有廉航之前有本事去旅行先講自己有錢啦

我除了去台中那次
從來未坐過廉航

我媽媽跟我去日本和泰國
通常會坐國泰港龍的頭等
如果爸爸也來, 他比較跟跟計較, 只能坐經濟位
但不是廉航來的

係咪自己比錢呀？ 老母帶你去咋笑撚死人

樓上一大班00後 講野都弱智過人
比心機讀書先啦

妒忌???

創意台

抱歉
我是band1名校的
考試在全級頭40名內

洗撚妒忌你咩， 笑你on9
去日本都可以打飛機， 我去日本果時你飛機都未識打

要自己畀咁折墮仲衝出黎畀人笑

樓豬垃圾
唔包機去
半日去日本一次
直昇機過
跳傘降落
有時就攬條架妹跳 一路扑一路降
樓豬下次想去叫我 我帶埋你

你只是在以笑遮醜

長洲都未去站

FF

重以為你上左太空
去個日本係度嘈生晒

估唔到咁多反日狗
有本事就唔好用日本野

用老豆錢就咪撚出聲

做人一定要去日本家咩？未去過咪未去過
利伸成日去日本城

媽媽爸爸
成陣鳩味出左黎

返去飲多幾年奶先學人開po 啦

難以置信，竟然有人連用自己錢去日本都未識就出黎打飛機

不止日本
我還去過莫斯科(跟旅行團的)
無數次泰國,馬來西亞,星加坡,菲律賓(跟家人的)
2年前小六暑假去過一次美國(交流團,我對美國沒興趣)

這個post得你一個是清醒的

我未答過飛機添啦
窮我想嫁咩 屌你

樓主幾歲？

你幾歲?如果未過20歲我不會笑你的

很大了

我33上年先第一次去日本
因為儲錢買樓

今年已經去過三次

為什麼要買樓?

未去過

點解一定要去過?

屌你老母連登俾人話小學雞/00後論壇唔係冇原因

假膠post都咁多人認真回

你讀書再咁撚廢你老母keep住比錢佢使好快佢就有米過李+誠啦

我讀書不廢的, 謝謝

屌你老母連登俾人話廢青/窮撚論壇唔係冇原因

咁你係咩

垃圾樓主 比你環遊世界又點？
都係毒撚一個 仲笑鳩自己補習老師
人地都笑鳩緊你咁廢要補習詐

已經住係日本

又多個腦殘 要注意力

老母逼我補的

你話我?

我老豆老母幾廿歲人都未去過啦

點算好我都係成世人未去過日本
淨係去過下英國
我都覺得自己好窮
好羨慕樓主

只是想我更好
由band1傳統名校的40名內, 躍升至20名內

我也未去過英國, 但不羨慕你

窮就窮啦
窮乜撚野光蛋呀屌你老母

去日本好L威架

信不信由你

比你只能上連登威

哦

我30 後先去日本
之前個心態係咁近容易去會選擇去歐洲先
宜家冇咁好心血搭長途機

大叔你做錯了
應該年輕時去日本潮聖
現在人到晚年才去歐洲購物觀光才對

我環遊世界五十幾個國家，唯獨是未去過日本

是咪好柒

真 高質回覆
過30真係唔想坐長途機。

另外已負評樓主, 留名等睇人點插佢。

俾返個負評先

有本事未用自己錢去囉屌你老母
有錢一定要去日本？

負評唔是咁呃的
Btw 後日記得交功課，搞到留堂就冇得上連登吠

學好中文先啦好嗎？

唔識日本 淨係識美國🇺🇸

笑死，廿幾碎人都未去過日本

係, 他們還在死撐

呢d弱智屌都廢事

你講自己?

死返去日本啦屌你老母 人地唔通個個月都去歐洲又同你講咩 on9仔

難以置信
利申 :日本人

呢種就真漢子喇

實系公屋仔泥

抱歉, 對中文科沒興趣,所以會差一點

肯定的
連登愈來愈多公屋仔

冇人想知啊 屌你老母

潮流？唔係美國為中心嘅咩 on9原來真係冇文化

正評個15個係咪樓主d fd

想要負評咪畀你囉

Sorry 除左細個被迫跟團真係未去過
唔鐘意儒家文化 日本唔知有咩好玩（包括埋中韓台）
大個左
近就去星馬泰菲
遠最多去荷法德炸

救命 媽寶啊

有咩好笑
人地可能同日本有仇

中文又會差啲
英文又要補習
你嗰間咩名校可以畀你考到頭四十

妒忌？笑你柒咋

賜膠
就算錢係你自己賺黎去旅行，你都冇資格笑人地選擇嘅生活方式ok?

去過日本城算唔算

我maths人來的
中文是偏差但合格, 英文就8x分

總有人眼睛是雪亮的

亞洲是以日本為中心
你說香港/支那/台灣/東南亞/韓國人聽JPOP還是歐西流行樂?

你也沒有資格阻止我笑人

咁都冇計了，都過左
不過日本堅正會上癮
以前backpack 碌架床，家陣自駕一間房

“係” 不如返去讀多啲書先啦 btw 唔好扮啦 公屋仔扮唔係 公屋味出晒嚟

樓主唔好再扮小學雞喇

我沒有扮小學雞, 謝謝。
我更不是小學生, 早已升上中學了

十卜

Agger

哦，咁你邊間中學啊

中學雞都算 唔好咁低汁得唔得

你當我傻?
我怕高登起底組

唔洗驚
呢度無連登起底組

okay fine
你話我低質就低質
never mind

我不想給人起出IG
貼出生活照
怕妒忌心重的連登仔

冇證據你話你哈佛都得啦。可能你香港都未離開過

我又沒有這麼犀利, 能讀哈佛

跟老豆老母去旅行都可以炫耀
知唔知醜架，裙腳仔
等你有能力自己去先好講

未去過日本有咩問題， 乜而家香港去得多旅行就值得show off

爸爸媽媽 我上連登比人蝦阿

好少去東南亞啲爛鳩國家，去開歐美

樓主講嘢字眼好撚柒
真中學雞定假膠

吓，我最遠都係上大澳

正常中學生一個

妒忌我可以裙腳?死窮鬼

我未去過日本韓國 最近都係歐洲

我第一次去日本都成三張幾
不過三十前去過
英 美 法 冰島 北歐三國 西班牙同北非幾個國仔

咁未去過日本有幾奇
反而我又真係未去過泰國.內地同台灣

我只係覺等 近既地方幾時去都得
趁後生有幾遠走幾遠 盡量睇多啲

為什麼你寧願去白人的地方,也不肯先到日本?

呢個post都有人應

日本城我成日都去

狗眼看人低

你去過日本唔代表你唔係窮撚

果然話而家啲公屋仔成日去旅行係真 公屋仔讀名校都唔係問題 仲要浪費屋企人錢俾你呢個垃圾補習

去日本都show off

樓豬好柒，好似井底之蛙 以為去過日本好叻識好多野

樓豬skip咗我
做咩唔串我垃圾啫

唔關膚色既事，只係個人喜歡好涷既地方，睇天然既野。
西班牙同北非係同一大班人去既，果度有白人仲有黑人。
日本？我覺得啲野比較人工，好多野都修飾過咁。
同埋咁近，成日有人講俾你知點點點
咁同年齡大啲先去都未遲

見到你個小學雞講野咁逗趣真係嬲唔落

眾多reply內你最高質

連登就係有樓主呢啲低質小學生，所以一定要回家

我不是公屋仔
我屌鳩你條柒頭仆你個街

明顯樓主係想博屌黎刷存在感

Block 柒左佢算把啦
樓主：媽媽 媽媽 我要食雞唔要雞皮

講唔過，就講粗口會好似小學生，樓豬

抱歉,我最愛吃雞皮的

無人想知呀on9仔

不想知但你又回

似係假膠喎

對住一些唔講道理的連登仔
訴諸粗口是最好的方法

今年Form 2

飛過歐美好多次 但我都未去過日本

你讀乜野傳統band1名校？跟跟計較呢D低能成語都錯
斤斤計較呀，特殊學校冇分band1架

Show Blocked User - 疲於奔命的崇日男

你真係好撚威

明嘅 做浪費社會資源嘅蛀米大蟲唔想被人知都係人之常情

日本？食得㗎

連燈第n屆鬥慘大會正式開始

我都未去過日本，淨係去過澳洲

日本仔搞過南京大屠殺，去日本?不了

樓豬崇日祟到痴撚左線

我是崇優

支那狗返上大陸啦

唔識打個"斤"字

蝦腸 VS 直必

你不如睇下你本Passport上面寫你係咩國籍

Btw樓主呢個假膠好假

一樣未去過日本 但啱啱澳洲返嚟

2年前小六，而家很大了

40名？你一次考試，就考到我咁多年嘅排名加埋，點解你咁叻嘅，你阿媽知唔知你咁叻架

你讀band3學校,咪能考到好名次囉

都知道係假膠架啦，
你去日本咁叻，究竟你阿媽知唔知姐
去日本就串串共，唔通我識如來神掌又同你講咩

你邊間中學呀？講比哥哥聽下

你真是識如來神掌才講

假膠到咁都咁多人上哂頭

難以置信 ， 竟然有人我同佢同一間中學都唔知，真係笑到訓左係度

玩下姐輕鬆啲啦

我都未過日本wo

日本咁普通既地方都要show off?

用不用幫你call ambulance

Show Blocked User - Nooooooooo

垃圾九零後

( Show Blocked User - 疲於奔命的崇日男 )

連狗亂尻咁放啲憨尻仔入黎吠，自己人手block柒哂佢地

瞓喺度就要叫救護車，咁你媽咪有冇每晚幫你叫救護車啊

你唔好暗示到日本人同你係同一種族先得架

點解你咁犀利嘅，係咪講唔過我呀，又唔係呀，你明明係全級頭40名架喎，應該好叻架，究竟你媽咪知唔知你咁叻嘅啫，仲要亂扣帽子，90後？我識你阿媽，教埋佢如來神掌又同你講咩

最遠去過長洲咋

啲書面語真係睇到老尷 個腦幻想到小學雞講呢啲嘢把聲
如果OP真係假膠㗎話 我只可以話佢假得好成功

樓豬假腸開吓撚狗post就引到班真心衝入嚟晒命自己去過邊到邊到

跟跟計較與斤斤計較
睇得出你間band 1學校都。。。。

特殊學校

估唔到今時今日都可以攞去日本嚟打飛機
究竟要幾弱智先至會做?!

你好
我在上面已經說清楚啦
我是唔識打個"斤"字, 但我日常生活絕對識寫呢隻字

到底假膠有冇期限
等睇樓主可以假膠幾耐

同意，點會連日本都未去過 係咪大陸仔黎

有父幹未幾好

多多見識見識

到時接手生意唔好做敗家仔，敗左記得唔好生仔到時累個仔比人串囉

如果都係打工既，其實都係諗諗要唔要生仔囉

你哋同假膠認真

( Show Blocked User - 疲於奔命的崇日男 )

我唔係有父幹
只是小康之家

連支那仔都不如